抵制港女由抵制矮妹開始

唔知幾時開始高登或者連登耐唔耐就有啲Post喺度吹奏矮妹
或者有啲絲打喺度話矮妹識唔到男朋友咁
啲毒撚狗公就會開始話矮妹好Q好想保護佢等等

想講我哋抵制港女就要由抵制妹開始
你嘅男仔就會被人笑要溝唔到女要認命
點解啲女生得矮仲可以成日喺度話想要高佬

樓主a幾

個條矮妹開post 都係想有高佬pm 姐
扮哂無人要，事實上矮妹不知幾多人鐘意